點解GTA V免費冇人講既?

係EPICGAME有得download

有人講

一早買撚晒

Epic 賣你資料 不了

epic 不了

epic 不了

利申pre order

Epic個人資料送中不了

限時免費定一down可以玩成世?

因為係epic lo

可以玩到你啲個人資料對佢嚟講冇價值為止

7年前已經玩撚咗啦,依家免費有柒用呀

Epic不了

epic不了

on9

EPIC都唔知咩料一係WFC,一係冇打開機

一早喺Steam買咗，以為依家2015年?

屌真係唔知
班friend同我講就衝去download...

免費一野 搞到個server overload真係多謝晒

有心玩嘅其實PS3嗰陣就開始玩緊